\section{Procédure adoptée}

\indent La séquence de calcul est la même qu'on avait fait dans les premiers tests d'adaptation à une fonction Level Set en mouvement : 

\begin{enumerate}
	\item Pour tout noeud du maillage, calculer la fonction Level Set par rapport à la position actuelle de l'objet;
	\item Adapter le maillage;
	\item Faire bouger la surface de l'objet (indépendamment de la position des noeuds)
\end{enumerate}

\indent Néanmoins, deux importantes modifications ont été adoptées, en se basant sur des bons résultats obtenus dans des tests de désadaptation du maillage (voir quelques exemples de ces test dans l'annexe (section \ref{sec:annexe})).

\begin{enumerate}
	\item Calcul de \(\omega\) : au lieu de calculer \(\omega\) à partir du gradient de la fonction à adapter (la fonction Level Set modifiée), on va fournir directement la taille désirée pour chaque élément du maillage, i.e., \(\omega(\vecx) = \frac{1}{\hd(\vecx)}\), en suivant la formulation proposée par \citep{askes}. Cela est fait en définissant des zones autour de la surface de la fonction Level Set (délimitées par ses lignes de niveau) et une taille pour chaque zone, selon le tableau \ref{tab:tailles} : 
			\begin{table}[!ht]
				\centering
				\begin{tabular}{c|c|c}
				i & \(R_i\) & \(h_i\) \\ \hline
				1 & 0.025 & 0.001\\
				2 & 0.05 & 0.002\\
				3 & 0.075 & 0.005 \\
				4 & 0.1 & 0.02\\
				5 & 0.125 & 0.04\\
				6 & 0.15 & 0.08\\
				7 & \(\infty\) & 0.1
				\end{tabular}
				\caption{Définition des tailles désirées \label{tab:tailles}}
			\end{table}
		\item Maillage de référence : à chaque pas du mouvement de l'objet, on fait un nouveau appel à l'algorithme d'adaptation. Ainsi, dû à la construction de cet algorithme, le maillage de référence est le maillage initial de l'adaptation courante, i.e, le maillage final de l'adaptation précédente. Cependant, dans ces nouveaux tests, on va garder toujours comme maillage de référence la maillage initial du premier pas du mouvement (le maillage non adapté). Ainsi, dans chaque adaptation, le maillage de référence et le maillage initial ne seront plus les mêmes. Plus spécifiquement, cela veut dire que les intégrales du modèle mathématique utilisé sont toujours faites dans le domaine non adapté.
\end{enumerate}
